支那電話打手死出電話台！！！！！

明明大把youtube片介紹支那機，偏偏要搵啲大陸狗介紹嘅片，仲要無中文字幕，即係迫人聽支那話啦？唔好同我講個王自如係台灣人啊？？

即係鬼佬介紹既支那機唔係支那機

起碼無咁梗耳先，係連登散播普通話根本罪大惡極

清今post唔膠

Made in China既Apple係唔係支那機？

所有made in India係唔係印度機？

Apple打手話人打手

Designed by Apple in California